［反攻中國］廣東惠州新增1無症狀感染者 自香港經深圳灣口岸入境

XG01唔貼link

據廣東省衛健委通報稱，11月28日，全省無新增確診病例，新增境外輸入無症狀感染者2例，廣州報告1例，來自尼日利亞；惠州報告1例，來自中國香港，以上均在隔離點發現，入境後即被隔離觀察。

而根據惠州衛健局微信號發布信息，11月28日0—24時，惠州市報告1例境外輸入無症狀感染者，在集中隔離醫學觀察場所發現。

惠州衛健局指，該無症狀感染者為男性，中國籍，從香港經深圳灣口岸入境抵惠，入境後按全程閉環管理程序轉運至集中隔離醫學觀察場所，後轉至定點醫院觀察治療，目前情況穩定。

一個中國呀，咩香港輸入呀
惠州係咪支持港獨

歡迎同胞共享肺炎榮耀
On99 自己假清零仲咁多嗲

渣油

有晚見到B3X成半車人， 真係唔明嗰啲係咩人， 可以隨便過關， 有個仲帶住手帶

柒柒柒好波

可能係惠州惠獨呢

反攻

On9途中傳染唔得？

對

這是病毒內循環！

yes
幫d開關 急不及待番深圳玩了

境咩外呀
中國境外呀?
XX01播獨

病毒嚴重違反國家安全法

林太？

快踢走香港，免成貴國負累

點解廣東前無加「中國」？

點解其他城市都唔使加中國

支那01做到咁出面

原來陳小春惠州政協呢個身份係做樣, 原來暗中支持港獨

反攻支那

鬼叫你係香港人咩,有衰野就入你㗎喇

林奠做到野

777反攻支那大計

準備改名香港肺炎了

係啦 睇住粒病毒額頭寫左香港兩隻字